有冇約過PTGF神交?

可唔可講下為乜咁做?